點解搞左四個幾月仲有年青人瞓身去搞社運

真心唔明
場運動一宣告失敗佢地仲剩低d咩
書讀唔成 又有案底 搵工又難

拉

點解四個幾月你仲未明

你隻做三毛既豬憑咩質疑？

因為佢地想要民主自由，唔係再追求飽肚而係要做人做得有尊嚴
唔似得啲豬淨係識得食玩訓

拉 垃圾一件

你無改錯名

真心唔明，4個月了，呀sir你點解仲用嚟個ac帶風向
你驚唔驚月娥交你出去

頭一兩個月我理解
但係而家四個幾月
氣氛都die down
仲堅持嘅真係冥頑不靈

你出來問下lo

社會要妥協架
唔通一日冇五大訴求就要社會停滯不前？
戈

呀sir ,你書讀唔成 遲d又有案底 搵工又難
翻大陸啦
Btw 你仲驚唔驚d勇武

人如其名 港豬 blocked

我都想親中同勇武辯論

點解搞咗四個月仲有樓主呢啲戇鳩仔開post

Ok
Blk
岀翻去

大家唔好再覆
閱
上一頁

啱啱出返黎？

善用起底功能
負評 上一頁 THX

On9樓主

五毛扮港豬
不推文回覆

die down笑撚咗

Because Hong konger will endure,
And Hong konger is strong !

地獄都唔收你 請善用不推文回覆

屌你老母

請善用不推文回覆

你講黑警？

因為愛
樓主你無心、係一世都唔會明

呀Sir乜過左4個月終於識驚啦

愛香港
拉

五毛再見

如果我們接受...

唔通堅持左四個月先放棄？
Blocked 上一頁

巴打知唔知咩叫堅持？

點撚樣啊 陳同佳過唔到台灣wor啊蛇

你覺得你定大仆街被清算先呢

拉，讀書唔成喺得你渣
出得嚟個個都有學識有文化有良知

人地有人地訓身 你有你訓覺

屌，五毛黎架，見到block 柒佢啦，咁撚樣都上熱門，拉

你講緊港共？

係

人權法係眾議院過咗喇阿蛇

你覺得人權法係參議院過先定你被送上大灣區先？

要多謝警察同政府一直幫場運動加添燃料
如果唔係香港人一早自己收咗皮啦

Good evening sir!

黑狗怕啦咩

大陸仔又扮香港人，你啲post用埋垃圾字眼就知你三毛

而家社會冇停滯不前 爭取五大訴求都係向前行緊
阿蛇你返咩工唔關法治事？popo?定富臨？

支那大軍你地好，今日豬肉幾錢斤呀！

屌 block得啦 垃圾港豬

價值觀唔同，好難溝
拉

goodest eng ching

on9

你老母未死我都唔明啦

關你撚事

點解搞左四個幾月仲有人唔做走去訓身做狗
真心唔明
場運動一成功或者人權法案過左佢地仲剩低d咩
書讀唔成（係人都知） 又黑社會 又殺人犯 又無任何技能 又神憎鬼厭 搵工又難

呀sir返大陸叫支那雞咪唔驚

pull

收皮啦自私撚

幫埋你全家入土為安都得

睇你既名梗係唔知啦

善用block功能

我怕折腰你怕窮

樓主個名已經反映咗佢係港豬
大家唔使再理呢個戇鳩仔

你仲蠢撚過隻豬

點解宣揚咗咁耐人人生而平等
但係阿蛇你都係鐘意做狗

躝返入你老母嗰閪到啦

社會最重要係祥和氣氛
唔係個個星期衝突燒鋪汽油彈

咁似d地底泥廢老講

咁你叫班popo唔好打人啦
邊個搞到人永久傷殘？

你定林病？

Blocked

三毛樓主你咁有支那人嗰種犬儒思想祖國好歡迎你過去長住呀不如你今晚就執包伏投奔祖國啦

( Show Blocked User - Frizzle(港豬) )

你同popo講
你去叫popo唔好開槍
小心唔好比popo踢到半身不遂

死開啦死港豬
個個都似你咁撚自撚私咩

If you still don’t understand, you don’t need to understand

如果我唔係p牌一定會負評你。
都過左四個月點解你仲唔明？
因為班年青人唔似得你咁自私正係顧自己
因為班年青人唔似得你正係會追求兩餐溫飽咁低層次嘅野
因為班年青人對社會感到悲憤
所以要行出黎發聲 你比人強奸都會反抗呱？
班年青人係爭取緊人人平等嘅公義、自由嘅理想
佢地出黎唔係為左個人利益 而係為左香港人嘅福祉
你哩d港豬係唔撚會明

邊個唔想舒舒服服咁留係屋企涼冷氣？
邊個會中意食tg過得提心吊膽驚比狗追？
邊個唔想安穩咁過一世？邊個想坐監？

佢地願意為左香港犧牲
所以我地應該要為佢地感到驕傲 而唔係批評佢地
有無諗過無左佢地一早修左例？

忍唔住想屌你老母
我屌你老母呀死港豬自私精

不推文